點解籃球比賽冇得打和

有時候兩隊都咁勁

冷氣費唔使錢啊